到底木鹿大王係邊撚個

洗到1001

見到木鹿大王已經笑到仆街

強烈恥笑

木鹿大王

但係其他post都有